蕭若元預測：星期一嘅三罷大半個香港癱瘓

希望承你貴言

唔好燈啦屌

小半個都ok

玩撚完

係全港癱

唔止大半個？

收聲啦屌你老母咩

收山啦老蕭，真係指點江山咩屌

係全個香港香港癱瘓呀!!!

加油呀兄弟

不如真係收下把口

今次仆街了，全港大罷工全港癱瘓。

出少句聲啦屌係老母

玩完

又話唔講……屌！

Fake news 向燒山說不

只係其中一個scenario
你唔好誤導人啦
佢話
a) 三罷失敗 社運瓦解
b1) 三罷成功 但與藍絲喺各區暴力衝突
-》解放軍出動
b2) 三罷成功 無暴力事件
-》中共會開始考慮談判

屌

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

快撚啲搵人毒啞燒山把口啦唔該

希望燈到全港癱瘓

靜靜地贏唔得既，係要衝出黎燈！
燈自己好啦...燈撚埋我嘛！

吖！屌你吖

死啦死啦無啦無啦
含撚啦屌

即係全港？

又話收山唔撚講野
轉個撚頭又係到燒山

即係大半個香港冇癱瘓,又即係另一大半個香港癱瘓

屌你，又話唔再講

即係冇咩事

蕭生話半個，啫係全香港都會

唉 屌你老母

燈50%
另外個50%冇受燒山影響

出少句聲啦

唔係大半, 係全部, 燒山好野

咁就大鑊，條友講的野好興開對家

佢近排燈力唔夠
放心

燈得好
唔止半個香港 係全個

屌，又講咁撚多，蕭生收嗲好唔好

又話唔撚再評論

大撚獲全港出事

全個香港！

剛剛聽完，佢話呢個時候三罷係準備不足，係一個豪賭，有機會失敗
同埋，佢斷定勇武派已經唔敢採取激烈行動，因為傷亡慘重

可唔可以唔好浪費版位推條廢老d片

唉！出少句聲啦燒山…

完

屌，唔係去到英國啲燈力都咁勁呀？
我冇嘢講

講親到錯就死埋一二邊啦
仲敢出黎柒

靜靜地贏唔得既

我屌你燒山出少句聲當幫忙啦

整個香港

之後全個香港癱咗

燈到變全個

屌你又亂講野

唔得呀 我要全個

呢條友到底識玩未

明知自己燈就好心佢收下把口啦

收嗲啦

佢破左燈好耐 放心

..................................

仆街出少句聲啦

一係小半個
一係全港

出少句聲當幫忙啦屌你老母

燈死左

尋日先話完唔撚講，
2017年又話唔評論香港時事，
食撚屎啦

大燈閪

燈完可能係全個

靜靜地贏唔得嘅....

屌你老母燒山

就咁睇分析應該會係三罷成功, 明天繼續返工

點解條廢佬咁鐘意估估下？中左好威？

半個

咁對方一係 ALL 一係 NOTHING

出少句聲半幫忙得唔得

燒山，又係你呀。

收聲啦屌你！！！！

仆你個街

即係三罷有機會成功 勇武派已經準備採取激烈行動

頂!!! 咪燈啦

唔好燈

即係唔癱okayyyyy

屌...玩撚完

半個 = 全個

咪燈啦屌

即係冇人罷

係要岀黎燈…

多謝燒山，原來係全港大癱瘓！

姐係全個香港癱

入黎就係為左睇呢張gif

白衫阿伯.gif

燒山 下年做政協委員？咁多口水

唔係大半個 即係全部
或者大半個唔癱瘓 有另外半個癱瘓 兩頭注？？

變左成個香港癱瘓

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

破左燈啦，已經係一個普通9upper

姐係大個香港

燈撚夠未呀屌你！

靜靜地贏唔得既？

玩泥碼一半大一半細

真係唔可以靜靜地贏架喎

講都講好d啦
成撚日燈
有冇檢討下架
知唔知你自己燈撚左幾次啊
仲出黎講

全個

仆街燈神估大半
即係成個香港停止運作

收嗲啦屌你老味

承你貴言，各位勇武，我歡迎卡車門

我宣佈呢個活動已經宣佈死亡

去佢個YouTube channel屌佢啦

靜靜地贏唔得嘅

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

坐到成個霍金咁

整個。

屌，最後實變全香港癱瘓

上次燈中左個記者會收佢皮啦。
千年道行一朝喪啊，仆街燒生

多謝燒山

倒不如…

邊個再貼燒生段片出來就block

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

唔好理佢標題黨 對家似乎想製造混亂或車禍嫁禍我哋 小心

直接舖呢張gif去老燒facebook
不過我知道老燒有 睇連登

大半個香港癱瘓——》全個香港癱瘓

多謝燒山 係全個香港癱瘓呀

屌唔出聲冇人當你啞架

屌~MOLA MOLA

屌你老母收聲啦

又燈

唔係大半個，而係成個香港癱瘓

都估到有呢張gif

唔好再Post佢啦 今時今日已經無人再想聽佢
好似唔出聲會無哂存在感咁 燈燈燈燈~

癱瘓咗個香港

dklm

又話唔再講既上條片

老蕭會癱瘓

搵食啫 犯法呀 我想㗎

十卜蕭生

買曬兩邊

靜靜雞贏唔得既.jpg

屌你個女!

喂大佬你真係出少句聲求下你

呢個垃圾仲有人睇

又做燈啦

即係全香港？❓

屌你老母燈乜撚

咁呢個唔洗燒山燈
大家都知架啦

仆街燈神，出小句聲啦

即係全港

屌你，收山就收山啦

屌!講少句啦好心

燈你老味 屌

真係次撚次都要人用呢張gif

上次講中林鄭唔洗下台，希望今次都中

咪撚燈啦仆街

烏鴉口

又話唔再講

唔係大半 係全港
唔係星期一 係連續n weeks

比佢燈完即刻變左全港癱瘓

即係三罷會全面成功
勇武派會採取激烈行動，無人傷亡

多謝燒山

大家唔好咁灰住，可能係成個香港癱瘓晒呢

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

全近返工，地鐵九巴服務正常

屌，唔係又俾佢燈死嘛

屌，係咪都燈就收聲講番自己啲故仔算啦

仆街又燈。
事實可能係全港，唔係半個！！！！

即係大半個香港正常運作

屌，燈

屌你又出嚟燈

罷果一日工有撚用咩，打個風都損失多過你

燒生發脾氣玩大包圍啦～

上次港澳辦佢破燈架

(極多圖） 召集公務員出黎！！！！！

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

咁最有可能係大半個香港正常 小部份癱瘓

Dllm

燈左，係全港！

靜啦屌!

屌你
又燈

仆街

你講多幾次解放軍一定唔會嚟啦，求你

唔係大半個 係全個

屌 Thanos 咩

出少句聲啦屌你老母.......

燒山癲起上嚟連自己都燈

食撚屎啦燒山

燈撚元

唔出聲，無人當你死

咁即係全港癱瘓啦

答案係b3
三罷成功一天 市民明日繼續返工
-》中共無視事件

關鍵時刻真係想燒山收聲

你唔出聲冇人當你死架dllm

叫條撚樣收聲啦

多過大半個

正燈神，講少句啦

即係無事無人罷工

條撚樣唔係話唔再評論咩

小半個都要架啦

中環上環金鐘灣仔就得

其實佢係覺得自己好醒好有眼光定點
燈左咁多獲仲咁鐘意估野
以為自己好撚有眼光

屌你出少句聲喇

一燈，罷工失敗

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

收嗲啦，咪再post佢啲youtube

睇親呢張都忍唔住笑

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

假如交通癱瘓
可以點返工
地鐵 巴士

屌你老燒

點解佢話乜錯乜都有人睇

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

可唔可以唔好再post呢條搵存在感又戇鳩既人上黎？

出少句聲啦死廢老

坐到成個霍金咁，jm9

呢種燈法 真係叫人點理解好

又燈

起碼四分三

就黎個阿伯都要好似阿寶咁
「屌你燒山俾我抖下得唔得?」

希望燈到全港擺工

佢收聲啦不如

出少句聲當幫忙啦

死廢老

即係無乜人罷

唔係大半個 即係全香港

仆街 出少句聲無人話你啞

仆街燈到冇人咪

即係
不瓦解
不出動
不談判

不要燈呀

可能佢係燈到一啲效果都冇

有可能

收聲喇屌你老母

靜靜哋贏唔得嘅

咁就仆直喇
你唔講好過講啦呢個話題
屌

仆街又燈

全港癱瘓

其實同打風休日市咁解

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

燈到全港癱瘓
8.5全民三罷

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

屌 靜一陣唔得嘅佢

屌笑到仆街

燒山你出少句聲當幫忙啦，仆街！

留名睇香港地震

吹蕭，你唔出聲，已經好大幫忙，唔好成日吹水作故仔，當事實，俾你老點好多次。放心，我會叫我家人“不訂閱”你的YouTube channel，ok

留名睇 全港癱瘓

佢好撚煩

蕭若元次次都係燈中
你睇返佢由6月9 D野就知

收聲啦燈神

分析下咪算囉，做咩成日做預測

屌你老母又話唔撚再評論，返去含撚喇過氣老人

出少句聲啦 屌你又燒山

出少句聲啦燈神
燈燈燈，燈你老母咩

燒山好野多謝燒山

蕭生我屌你老母

即係唔係大半個

係成個

得啦登夠未

佢試下講香港將會有民主，一定比人屌得仲甘
佢都算係第一個支持反送中但會比人屌既人